［TVB日任2/4］SmartME X康業信貸 客戶隨時被賣豬仔？

【每日任務@2/4】
💎 SmartME X 康業信貸💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言 5.⭐️比一星

6. 負評app：👎🏻
iPhone
Android

老細李根泰
紅色組織香港僑界社團聯會會董
康業信貸疑似財政唔穩健，攞客戶啲物業再借錢
上哂新聞，睇路啦 ⚠️
佢申請虛擬銀行牌照，金管局唔批呀！🤣

#SmartME

[Source]

留言Template

歡迎搭配圖片服用

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

做緊幫推

push

pushhhh

更多任務請看：

退貨任務 成本生產者自付？
【追擊TVB新晉大客】去萬寧將農本方產品退貨！

抵制東方戰線

香城online

已做，推

每日任

cctai最中意的行動post竟然唔夠人推

有啲感嘆，原來之前有成五千人做

巴打都好有心機

唔好咁講，我只係呢一兩個月先真係keep住做

pish

推推推

康業好似係SellHK d 皇親國戚搞？

PUSH

嗰間係管理公司，唔係財仔

Push